毒撚集中營兼吹水區【４】

老婆冇開 po

Hi 你英文名係咩？

手快打錯

-.-

=_= 乜H2O牙

上堂成日 see 到你 =.=

Yoyoyo

大家好 我叫陳冠希

我不知道

我的名字 你有沒有忘記
你還記得我嗎 還記得我嗎

偷偷留名

Yo

有無巴打想被我 X

做乜個個都加密

習俗

今日工作時間8:30am-11:00pm

一

1001